# esthétique algo

pour I points allants de 3 à 5{
	pour J droites allant de 2 à 4{
		la couleur de la droite est comprise entre jaune et rouge (en hexa)
		le point x de la droite à pour coordonée le point I, le pooint y de la droite à une coordonée random
		la droite se déplace en faisant une rotation autours de X (seul Y bouge)
		la rotation est entre 50 et 90°
		l'opacité de la droite varie de 0 à 90% de manière croissante non uniforme
	}
}
		

